2A3O位 算唔算半個成功人士?

算 高過一半人
唔算 人工低又多野做